1014狗噏會惟一重點

恭迎皇軍入城

犯我者，最衰仲未開綠燈即場槍斃，只可以拉入狗屋打死再曝屍或者送中

正式宣佈戒嚴條街有狗嘅時候就唔可以有人，違者按上述處置

so99y 原來係捉返去雞姦同打飛機